爆房經驗討論

去過d維記， 金沙，熊仔， 真係一分錢一分貨。
維記3舊水但夠大同床軟， 冷氣夠

有無人去過同路人尖咀果間？ 咩環境有無介紹下

依家酒店平, 好多時去酒店, 唔會貴過維記好多

去開酒店，一日都係幾百蚊

有時唔使過夜
玩3粒鐘就鬆人

酒店啦

連登毒撚識閪咩